芬航禁員工戴口罩 網民轟罔顧健康促罷搭

【武漢肺炎】芬航禁員工戴口罩 網民轟罔顧健康促罷搭

武漢肺炎肆虐全球，本港多間航空公司先後放寬規定，容許機組人員執勤時戴口罩，惟獨芬蘭航空（芬航）唱反調。《蘋果》接獲多名芬航空中服務員投訴，指在日益嚴峻的疫情下，公司昨日竟發內部通告，重申禁止機組人員執勤時戴口罩，批評芬航罔顧員工和乘客安全，「唔覺意瀨咗嘢，真係一鑊熟。」

推 罷搭